點解連登仔賤視既抖音係日本愈來愈紅？

小學中學大學好多人都玩，好多產品都用抖音賣廣告，連日劇都有抖音贊助，上次去東京見人係公園跳舞拍抖音，點解支那咁bad taste 既野咁多日本人玩？

個午後紅茶抖音拍得好白痴低智，但有成千上萬日本妹跟住拍， 究竟咩事

連登仔逢反必紅

Ko lo pang ko me wa

啲藝人上哂綜藝玩 有錢就係王道

因為日本人都係五毛

柒到盡頭便是型

本身諗住抖音紅一兩個月，點知係日本紅足成年幾兩年

你係咪講緊美國人？

美國佬都好多人玩抖音

歐美同日本極多
但有啲片睇人review返又係幾盞鬼
但一諗返起係大陸野就真係

咁而家變左支那野，日本人無理由咁白痴分唔到架

日本人好高質 用的都係好野黎

垃圾連登仔逢共必反
不過抖音都俾共人唾棄

日本人咁屈機唔會玩抖音既

呢啲洗腦白痴玩意其實無分國界

玩抖音好易溝女

講個笑話

日本有純種日本人

連登正確答案：
1.嗰班人收咗錢
2.嗰班係少數嘅人
3.嗰班唔係日本人而係支那新移民

唔覺，好多大陸人玩緊

其實係咪姐係vine

港獨大將軍會用淘寶
日本人都會用抖音
有乜咁出奇啫屌？

外國好多人以為自己國家會審查完個apps再俾你用咪覺得無事，加上9成睇完廣告見到幾好用咪跟風用埋一份
邊似香港人咁要自己查證

五毛見字豬年報應全家生cancer

亞洲人就是廢
又唔見白人用

證明美國多痴線佬

但係佢地嗰啲幾有創意 唔係淨係得嗰啲跟住首歌做動作

唔洗活係支那陰影下咪可以咩都玩

之前講過有監控，叫人刪app
但玩得抖陰都唔會睇新聞

夠唔夠白，有人係抖音cut出黎

收嗲啦五毛
呢個肯定支那mix嚟
白人點會用抖音？

香港電視台都唔會垃圾到上綜藝節目玩抖音啦，日本人啲品味

瑪兒 人地收錢做野 狗黎

日本妹夠排600羊杯珍珠奶茶

潮流既野無得講

一樣有日本仔拒玩抖音

初老跡象, 未了解就一句歸納做另一樣野

點會唔會呀 唔好唔知仲當冇啦

重點：有抖音贊助

正如外國大把人用華為手機一樣，上次去日本見到唔少人用果部Mate20，頂你日本人唔用自家日系手機竟然轉用連香港人狗也不屌既華為

日本妹拍真係正好撚多

唔好問啦

點解啲日本女仔拍抖音可愛/好睇
大陸妹就有陣柒味？
直線

好玩咪用囉有乜問題
用嚟影嘢食嗰隻Foodie夠係大陸出啦咪又係大把日本妹用
講真做乜要咁關心啲apps邊度出
計我話最緊要方便好玩好用
盲反心態唔係潮囉反而只會令人同時代脫節
咁唔鐘意大陸嘢咁你又用iPhone?
都係Made in China㗎咋喎
屋企啲中國製嘢你唔掉晒佢?

真係唔知點解係香港人先咁多疑
正經嘢唔做成日話要查證呢樣查證嗰樣
船頭驚鬼船尾驚賊
又話怕俾人監控又剩
鬼得閒監控你喇喎唔駛成本咩而家?
定係個個身有屎呀?
一日到黑淨係識得盲反抗拒新事物
咁驚嘅用返有線電話算啦
所以話香港近年成個社會都退步緊就係咁解

現實永遠殘酷

:全部都係支那狗扮日本人
一定係啦 高質日本人點會玩呢D支那垃圾

現實 成班傻鳩盲反

連登仔 : 56k已足夠

日本妹獨有既氣質同表情，大陸妹點扮都唔會有

老實講 本身隻app係得意嘅，不過支那製先不了

不過日本仔都已經唔區分支那野，呢點真係失望

真正日本人係唔食三文魚

2019最佳笑話 白人唔用tiktok

佢地一定係五毛！ 係大陸西！

日本妹好中意大陸野

日本人最討厭既國家仍然係南北泡，對支那未係最憎，所以警戒心少

好似咁多年三星打唔入既日本市場反而華為就企得穩，日本人鐘意食中華料理多過韓式料理一樣

日本人唔似香港人成日俾支那搞,
支那只不過係眾多"外國"既其中一個黎,
其實全世界都係,除左搞事既支那遊客之外,
對支那本身唔會有太大既抗拒感

最大問題係外國對支那果種憎惡一定冇港人咁深 所以你期望美日唔用大陸野暫時都冇乜可能

啱呀 正如好多鬼佬仲係覺得中國傳統文化好得意同值得學習而鍾意大陸咁 好多野外人點會知得清楚

因為日本仔 都對大陸國土有憧憬 (唔係中共政權)

日本仔既根 都係係中國國土 本是同根生

大家都是漢字文化圈 過春節 傳承漢族文化

日本人夠好鍾意玩knife out,咁隻ge係唔係抄？

嗰班全部都係新移民，00後

因為早過pubg 入哂屋

好似港豬用左whatapps先 就唔轉得tg

同埋pubg 咪又係支那驚 不用分那麼細

日本人好尊重抖音

因為高登仔祟洋，snapchat 叫做有創意，抖音 (又名 tik tok) 叫做 bad taste

建制派夠多人支持啦

pewdiepie 都有講，點睇 ?

聽到好多玻璃粉碎的聲音
連登仔就快崩潰跳樓架啦

香港人根本俾連登高登阻礙住發展

因為外國人唔知/唔信蝗國app有幾黑暗，

基本上蚛共會監視你日常一舉一動；佢哋監視微信訊息黎拉人唔係第一日嘅事。

個app明明好嘢黎畀人去睇女
因為係支那製就為反而反

第一日上連登
連登仔出名逢中必反 逢紅必反

憤青係咁

連登仔=少數族裔

連日劇都比抖音贊助,點會唔紅
呢套係結衣BB既無法成為野獸的我們

日本人最憎泡菜賤種 對中國只係有d歧視

依個post好多五毛

好可愛喎

等出左事咪扔j咁扔個app囉

認真：抖音片果種扮可愛其實配合到日本女仔所講kawaii文化，所以抖音去到日本好快就俾人接受同埋受歡迎

大把荷李活明星都用啦

抖陰個重點唔係支那問題
係智力問題
岩嘅 咁即刻可以classify 一班廢人出黎

呢個post 死得人多了

咁日本都要陸沉

因為多數人都無知

根據連登邏輯
日本不嬲垃圾民族

日本人玩抖音都玩得好睇咁多 好心班00後蝗學下日本人啦

越紅越反 越反越紅

Tiktok喺日本俾咗好多錢賣廣告㗎，又贊助好多綜藝節目，直頭喺節目裡面教人玩，搵啲明星藝人即場示範，我起碼睇過四五個節目都係咁，不過開始水尾啦，應該仲有兩三個月貨仔

Tiktoker

連登仔：沒有在TVB出現 = 唔算潮流

但連登仔一致唔睇好
搞到火速上位

唔好expect 佢地好似連登仔咁有智慧咁有遠見

歐美左膠先恐怖，之前fb BBC新聞有個講關於美國告華為既post，
入面全部清一色撐華為，仲話即刻買部手機支持，
大部份只係因為逢侵必反

高登仔4年前都話KPOP收皮,日風重現
結果KPOP依然堅挺,仲多左個大陸娛樂圈掘起埋

日本人不嬲都咁低質

原來崇日撚係隱藏五毛

北韓人最高質因為唔玩抖音

有無D好大波嘅抖音片

pubg唔係韓國公司咩

順便講埋

其實唔止抖音
鬼妹依加都興玩

慳啲啦
你祖国仲反緊精日份子呀

咁依加好多外國game都俾支那收購左啦 但佢開發果時又唔係支那搞

哇 屌

【多圖】入黎包你對抖音改觀

連登反=爆紅

識得搵人賣廣告啫

之前日本 Pen Pineapple Apple Pen 都好on9
我都唔明點解咁紅

全世界得香港人咁繃緊，咁唔鐘意人玩

所以唔好睇少，日本都好多低質人口
不過overall仍然係亞洲最強咁解

愛國了

連登仔話抖音呢啲係禮崩樂壞

上次喺倫敦搭地鐵見到好多抖音廣告

之前去大陸行山識着啲人都屌話抖音好on9

用抖音飲喜茶係五毛

用中國移動炒中資股唔係五毛

第一個好正more

日本人唔會對中國有種被控制既無力感，其實冇衝突

唔好話香港啦

澳洲，德國，法國，美國都ban左華為嘅5G設備

真係唔知點解係外國人先咁多疑
正經嘢唔做成日話要查證呢樣查證嗰樣
船頭驚鬼船尾驚賊
又話怕俾人監控又剩
鬼得閒監控你喇喎唔駛成本咩而家?
定係個個身有屎呀?
一日到黑淨係識得盲反抗拒新事物

咁驚嘅用返有線電話算啦
所以話近年成個西方社會都退步緊就係咁解

會長幾時改行做五毛

上連燈 勿認真
呢度d傻鳩講既野信一成都死

日本人用就等於唔戇鳩咩

關5毛差事

日本人都愛祖國

多餘，共產黨都話統一中國後會有一人一票選國家主席啦，當年都好先進架

有乜點睇？
就算抖音幾紅都好，一見到啲核突畫質、刺耳音效就即刻唔想睇

日本女仔不嬲有呢啲扮萌文化，所以抖音同日本女仔一拍即合？

日本，加拿大，南泡都見到

剩係香港無

因為以上三個國家都有自己既主權，唔需要用「罷用」呢個方式表示自己既意識形態，但香港就只有呢個方式可以表達到

日本 加拿大 南韓 有健全影音娛樂產業
能孕育相關 產業 文化 創意

香港樂壇 = TVB
TVB給香港人多少抖音
香港人就有多少抖音
沒有剩餘抖音

外國班users 好多都冇政治立場地使用呢個app
(我懷疑好多都唔知係made in china)
人地WFC
但作為一直被土共人民侵蝕既香港人
賤視抖音係一件好合理既事情

又短又快
呢啲即食嘢，世界各地都鍾意
但一樣嘢hit反應唔到佢本身嘅品質
只能話佢搵到一個大嘅市場

全世界都有低質人口，所以多人用都唔出奇

何況抖音本身無話極度垃圾，只係喺香港/中國用個啲都勁廢

日本唔知
美國個啲就有啲係搞笑，成為meme

等同大媽舞都係全國都興香港公園都有人跳 咁又代表咩？？

真係好多ig㗎妹去咗支音

日本睇怕就快守唔住支那

紅＝好

不要再說了
連登仔最後防線都冇埋

reddit好多sub都BAN TIKTOK片
日本2CH一樣反TIKTOK
呢啲APP本身放便UP片又冇成本多人用有咩咁奇
個個國家都有ON9仔同傻閪
發現新大陸咁

見唔到有大波wo

仲有抖音比咗好多錢落ad
美國YouTube 每睇1條片就有一半係TIK tok
仲味計佢係每個viral gif都有自己logo

仲有Twitter

日本都支那化
以前嘅大日本帝國已經蕩然無存

我見好多白人用

收嗲啦
大把白人用